蔡若蓮明知個仔有情緒病，仲要做官？

點解唔全心全意照顧個仔
而選擇去做政治任命官員
係咪中共任務仲緊要過自己嘅屋企人條命？

叫吳幸美去問下

689都唔連任去照顧個女啦

講起上來都算係
他個仔自殺
同副局長個態度都有好大責任

真係？

個女同腳痛一樣 都係借口

其實做老母 做女人
真係應該照顧好家庭先

689係一個負責任的爸爸

咪係囉
個仔有情緒病都唔係呢一個月嘅事
但仍然喺一個月前覆薪

可能想多啲學生落去陪佢個仔